[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2739)

齊贏

Fast

神船三箭快手比多粒

盤田屌你老母

三箭要cup了

心跳20 有心跳了

屌你老母磐田

山葉好撚柒廢

On9盤田後衛自爆

有心跳了

神船下一球

神船又角細？

盤田吊你老母

識買了

三箭

Day1?

屌你仲要威靈頓入

FC愛媛 串山口組

cls波
呢兩日買5,6場波好似中得一場

澳假呢排興細波？

Pulse好波

呢條廢柴都識入波

有冇人睇緊神船，咩環境

墨爾本勝利又撚狗

球星禁屌

神船呢場應該上半場無角 下半場先爆

依舊戰術, 上半場狂猜拖到半場
下半場先全力攻

所以而家好L悶

屌 完全無角

勝利ng

gun

連針十口可以點轉運

好想買100蚊水手0:0 17倍

突然諗起上次就係串起兩隊勝利針晒

去400轉運

同問

有冇飛毛腿手足

黑到自己都唔信

神船冰實咗

墨勝1:0

1:1

神船條防線

墨勝1-0 可以入角細了

啲組織靚撚到

1:0

墨勝整多粒

三箭上呀

跟左，下球買咩？

神船半大cashed

三箭
繼續入

點解唔可以三賤入先dllm

佢好似連針

兩隊勝利一齊勝利

三賤好波

墨勝x三賤

同路

神船送波

上呀飛腳

神船1角都無

神船仲未有角

三箭cup佢

屠殺水手開始

屌你老母神船啲後防係咁爆

三賤ng cAshed

same

狂猜都入到波咁堅抽

神戶後防真係好ON9-.-
咁樣送個波比人射

好撚on 9 成隊除左鬼佬，全部都廢到嘔

柏雷一粒都冇

俾人入埋添

神船再唔刷角報警

德島同樣快樂

三賤反杯

有神快拜

A柏

三箭快d冚家產

5ho甘

其實神船要贏聯賽真係要諗下條後防，豆腐咁樣

開場前入咗9.5b 已針 屌

神户2:1

秒爆

２：１！！！！！神船

神船2:1

神戶勝利船

nba

屌 買三賤第一球 就勝利船入 追勝利船第二球 就三賤入

水手頂住

咁快推落海

2.5b cashed

墨勝咪刷

三箭快cup

1:2心跳

水手ng

屌你三賤 又比人cup

磐田1-2
追和先啦 屌

連續三球開對家 好彩心靈注

廣島條防線又話開季到依加先比人入3粒
半場都未撚踢完 就比人入2粒

神船做好啲防守喇，唔係前面入幾多都唔夠輸

禾凳鳥

三箭你仆街死啦

支持

磐田識和未

清水又準備被反CUP?

三箭 快cup

就快 分分鐘反cup

我屌 諗住點補 勝利船又入 仆街

三箭 盤田 追和

角大針

未領先過

屌神船 一角都無 點叫

三殘NBA 啦，追返和先

綠雞有冇機入波？

睇得出小白比起其他人真係高幾班，啲走位傳送防守

柏雷
唔入比人入啦

3賤又撚幾多手足

主客主
下球一定係客
先買1k為敬

但後防敗家

中岸水狗有冇機會入

未完場 撚咩

Lm

洗多10億yen 換過條後防好過啦

後防係出黎搞笑

山口雷法被吊打中又針

飛腳依家咩環境

澳假咪刷啦

澳假唔刷角澳假？？

船2:1 0c

日職得一場開左波

澳假10.5s？

澳假半大全大角大是常識吧

柏雷屌你老母

船 0c dllm

5cccc

5c

比狗會連續撚狗一星期

放棄了 針

飛腳個場角球都冇個

想問吓磐田識入未

柏雷狗

盤田吊你老母 追和

信就有

神船買角細又win

盤田 三箭 快追和

角細比狗賭

三賤快撚啲追和呀

6.5b車已上

WIN 毛咩, 上幾場都開大

想買水手cup

德島又00

神船角細

屌你老母大分憑咩讓平半

派$$$$就得
將d衰運派出去
派10 個 100 之後就會輕鬆10連

神船
飛腳
心跳
呢幾場踢撚到40分鐘都冇C.
角細心都唔駛練

柏雷上年撚手足
降咗班繼續撚手足

想入角大洗唔洗驗腦

神船中場買大就fatfat

船半0全10

半大24

神船果場悶到仆街阿伯踢波都快過佢哋

盤田絕殺啊

明亮我屌你老味

船1ccc

終於1c

神船咪成班阿伯

春袋個場想點

高水神戶先上身贏波

半1全10

半1全10半1全10

無買😂

唉針啦
磐田個種廢

我要嗌半0全10

半1全10啦

澳假半大未呀

綠雞絕殺ok?

盤田絕殺啊啊

開平手盤跟住00完場

盤田吊你老母咩

完全零快速反擊同阿婆咬嘢一樣妹下妹下

咁不如唔好踢

1:0firm

水手玩完

點樣先贏錢

買左乜？

綠雞上次平手盤又係走盤

神船呢隊西波買佢就輸
唔買佢又贏

我都知

吊你老母盤田上次點贏

神戶勝利船
墨爾本勝利
湘南比馬

買自己對家

幫你草返兩個鍾錢唔好咩 好過比狗會

三箭入未

隊維他奶廢到 對住個龍都唔入

買左3場大波. 3場45MIN 都00

琴日買nyc角大就半2全11，今次臭腳就半1

3神6666666

求半1全10

我買FC LA 角大就半6全8

半0全3成日有la，成功丸半0全4tim

神船入手大？？？

日乙又半和

心跳入多球

日職好少可爆角

On9磐田

柏雷DLLM
一粒都冇

多數神船 水手 閪鑽都會下半爆角，唔知今次得唔得

三賤刷未

好難講神船後備係炸彈唔知幾時自爆

琴日閪花咩黎

盤田又輸吊

已買水手cup 等

前日定琴日

比多次爆角劇本啦

日乙正仆街前4場全大後4場全細

失敗對榜尾都半大唔到

尋日老鼠都下半爆角

澳假半細全大

廣島更衣室出黎上身打爆廢老隊ok？

唔買

盤田真係廢撚到一個點 後期禁屌都把唔唔到機會

屌你老母心跳入多球啦

發覺澳假d補時特別耐 要比時間做假咁

水手cup佢老母

清水完啦好嗎 唔好走盤

入邊場角大好

勝利 半場前屌多粒

美職都係

屌 做乜呢兩日完全著曬燈

有時唔補
傷5分鐘補得3分

屌佢老母臭閪

1。85水 好似

比馬0.5/1b 收息

紅鑽半細全細收曬

Mama 半場有咩好推介

屁馬半大0.5/1 派錢

千葉+1 CASHED
比馬有無同路

澳假10。5b

轟了

永久blacklist盤田閪葉

水手都敢

柏雷又撚狗

幾場平手盤走盤

豬蛇日日賭

讓1.5 0-0

屁馬

柏雷果場整咗個6連c 咁撚牛

廢青

咁好

勝利會否穿盤？

山雅

點解磐田唔識走
垃撚圾

墨爾本失敗差3粒啊你老母
唔識入開4.5把撚咩

神箭追和啦屌

6.5b ok??

今晚無乜邊場想買 想推多一口

三箭 ng

唔信針三球

買埋神船ng 水手ng 唔中介賭
身家得返$500

彪gor琴日輸到走佬

gchi

bill gor琴日針左幾多

11口11口輸

銀碼唔知 1k口掛

神船-8c-,-

我一同佢同路就包頭

神船下半場爆角ready

船應該會買4.5 5.5 如有mon到
水手就似11c max 因為我明😂

神户繼續刷得啵得

點解宜家咁冷清 個個都戒了?

明買10。5s？？

大分goallll

2c無了

琴日d西波 連燈大船隻隻沈 好都打個和咋

江原下半秒1:1，

係

大分

respect

大分水手比馬快啲入波

比馬

墨 10.5s
船 10.5

比馬快入

西鑽

燈撚到仆街 買完兩場勝利大波即刻唔再入

神船 水手入未

Gun最近黑到仆街

原來我明又買左 無啦咁

好彩無買三箭

有 好撚勁

M狗都未介賭

三箭快入

Yy蛇中咗2條5串1上盤就無出現過

比多7c

三箭3c

船3cccc

三賤快cup

佢抽中我派錢 星期三話星期六派 唔見左人
佢針左幾皮角球啦前日

買左神船4.5入球B

-4c

三箭快Cup

三賤追和先

2:2 4球完美

唔係大黨咩 大黨場場賺琴日

屌你老味跳船算

水手12m

水手12碼

😂

比馬松本肯入未

前日佢車兩皮唔知咩角 針左 其他全針都

自己kick到喎

var

三箭追和先啦

賤 2-2 未

12碼？？？

照比 癡線

12m

神船頂住no goal

屌佢要var有咩用

咁都12?

澳假88

1-1

1.5/2 又針

水手入未

松本

ng 中

造大波

水手

做波用

11

入咗喇

入

自己仆街都12？

水水會唔會cup??

三賤追和呀屌你老母

var房既人盲既

球証買咗下盤

呢球真係自編自導自演

水手會唔會cup

水手大分頂住
比馬立即入波

on撚9黑哨

Nba開始？？？

澳假真係名不虛傳

VAR話唔係插水都on99

神船刷未

水手cashed

三箭求你追和jump咗10注啦

三箭入未 連針佐兩球

重新開始：目標十連勝
1.甲府風林［0/-0.5］❌
2.岡山綠雉［0］
3.中岸水手［+1.5/+2］
4.5點澳超（待出）

第5注

仆街 有燈神

我準備接左層樓allin澳假最正氣球隊

差神船入 入埋就有錢買盤

你老母水手上半場唔入

嘉欣琴晚執咗幾多？

以後唔賭澳假

為你好 都係盡快

比馬唔入比人入啦

神船pls

應該話跟實明神有幾多賺

水手可能係澳職最搵錢既隊

巴打又半大？

墨勝假撚到

6c

勝利 屌你老母

神船唔刷角有撚用咩

6c澳假

水手ng cash

嘉欣有無興趣包養過兒

季尾澳假完全唔跟盤路。任佢開。少賭為妙

4c

跟倍率

箭4c
墨6c

叫勝利都冇好野

德島差啲

入未呀神船

0.5/1

屁馬立即入波

柏斯贏埋就提前封王？

西鑽冇中過龍

常規賽冠軍無咩意思

飛腳主場肯贏波未？

呢場墨勝主客係60倍
冇買定

屌垃圾船

三賤2:2！！

中晒 ng500果位巴打

3箭goal！

箭2-2

仆街買親下一球都針 仆街

轟主ng了

10蚊無第四球

勁

飛腳神鋒入未

三箭Cup佢

7c澳假

終於中 再追三箭

貼埋事前都要派
跟我買咪直接賺囉

墨勝

神船又自爆

神船真心垃圾 又唔刷角。抵死

珀斯-1?

7c

1700 噴射機唔中 戒賭

岩呀

比馬松本快手比一球先

船5c

重新開始：目標十連勝
1.甲府風林［0/-0.5］❌
2.岡山綠雉［0］
3.中岸水手［+1.5/+2］
4.紐卡素噴射機［+1/+1.5］

仙台入未

想買水手ng

6.5b

買神船個啲唔該驗腦

神船NG

箭 -2c
水手 -4c

買咗水手反杯

墨勝又撚賭仔

船6c

箭-1c
水手-4c

-2c

三箭快cup 2:2

三箭ng 100%

買咗神船7.5b.

2-3

23

2:3 三賤！！

無限角球ready !!!!!!

2 3

跟咗

屌你老母

靚撚到無腳影捉

中 垃圾船受死

三箭秒cup3:2

大波真係好難中..未中過.
三神大波.
山口大波.
飛腳大波.

又係睇住黎贏既

5.5

神船

ft 3:3了

再追

2:4啦

三賤冰角呀dllm

好波三箭
岩岩叫你地仆街唔好意思

又係咁 比我贏得唔得 成三個月一場麵未過 領先比人反cup

NG 又秒針 DLLM神船

神船13倍反cup劇本有冇巴打跟

三箭今年冠軍ok?

都

刷爆佢-1c

水手反底？

真係反勝，唉睇住都唔敢買

三箭 炒佢

8.5b 入手？

呢場都買神船果D應該係DIE HARD FANS黎

一箭=入一球
三箭=入三球

墨勝連入啦快手

水手小注cup

勝利

9.5b

日假不了

狂刷角啊🚩！！

仙台追和未？

差墨勝呀屌

神船10c ok????

神船場場撚狗

垃圾勝利刷角啦

2 4

2-4

其實點解會買神船想知啲鳩買既咩心態

大波腳玩全場0:0?

24

水手+1.5/+2想收錢

神戶

會唔會入太多 入緊大波

仙台 唔該快啲追和

又靚到呢

Cls 三賤

Bingo

2:4. hahhaaha

三箭好波

無韋拿既神船咪即係上季果隊柒隊

三賤今季好撚勁

船求你比多4c

連松本都唔夠踢 唔好玩啦仲撐神船

又中 廣島三箭=三球

痴撚線

半場5.5 4.9唔入

Ship柒到
冰封角球啦

買唔夠一分鐘cashed

水手cup埋 ok???

長追三賤

係咪on9

痴撚線雞姦咁

廢佬隊又輸後防派膠

cup爆佢三箭456

上季開波都好勁

太靚,救都唔駛救

三箭今季勁到

買左墨勝3.5b想驗腦

三賤未輸過受讓.
博你唔敢買

咪同上季一樣 贏頭半季
後面勁輸勁和 比前鋒超車

好撚癲 三賤 就係fg唔中 仆街

啱啱瞓醒 墨勝初盤開角幾多？

仙台呢 入波未

2:4

真係連射3箭。

神船呢啲賤種波 一破佢處就兵敗如山倒

抵你的 你唔刷角

cup未呀 水手

神船正垃圾
好彩一已經放棄追佢

屌屌屌屌
1.水手9.5s

兩場比角

上年仲勁
今年季尾唔廢就得啦 屌你老母
A柏一傷就唔識傷波咁

午安。好似10.5

-2C

比多3角

澳假 70分鐘先正式開始

屌你神船DAIYA 龍門真係好撚屎
撲都唔撲,
比人射就入

咁等佢落9.5 8.5先

墨勝請冰角

打完機返嚟2:4

三箭開始晒turbo. 後悔無買5.5b.

飛腳入未呀

6.5b goalll

輕鬆到三箭

山口組快入

墨勝水手就咁算數啦，咪撚再入波

水手cup到 食屎

水手反cup la.

神船爆角？

季尾爭冠果D波全部輸哂. 笑死

gel

點救呀

墨爾本快撚啲入啦 屌你老尾

On9後防

尋日澳假0-0 嬲到我

8c

船7777777

幾日，都幾場反勝，冇場敢入手，8倍幾都

屌 8角 冇得入9.5

仙台bb 快啲追和先啦

都唔太關事

個2球太神來之筆

刷啦刷啦

水手 8c

昨日兩場都和。我都中伏

比馬唔入比人入啦
一球都無踢咩波

5串1
三場和

無啦

飛腳入波是夢嗎

墨 888888888

比多3c

大分2-0

6串22 斷 柏

贏多d 呀

神船10角 ok??

買神船傻閪手足召喚 頭先唔係jer鳩三賤咩

勝利點能樣呀又

你可以入10.5 2.43 頭先

冰住佢啊!

大分好波

佢係零反應
擺佢同無放龍門根本一鳩樣

大分2:0

三箭唔好停

飛腳

留名玩野俾水手絕殺

驚未必刷到11 10隻角完場

2球靚到咁撚樣點俾反應

墨勝水手1：1完場含撚

一齊叫

愛媛

三箭勁到

冇買呢場角。頭先冰角一段時間佢都唔落。

5串1全盤
心跳贏
千葉走
三箭我就gel撚定架啦
飛腳
三神

信我明

神船比多3c

山口組手足呢

水手cup ok?

含得啦

勝利跑唔郁

紅鑽 一齊叩

可能1：2呢

水手cup未

3 賤 我差1c 咋

lm

主客

墨勝 win

勝利立即冰封角球

山口、臭腳入未？

飛腳入波未

神船依家先肯刷。得嘅

比馬松本求其一邊入一球口廿

山口快d入啦

水手踢左25場,羸波得2場....

LM

勝利水手求其到我入多兩粒開個大波

呢場第3場

入啦山口，屌爆垃圾626

想問吓比馬識入未

罷買澳假，贏完送翻曬比兩隊垃圾

買下盤真係唔知點撚輸

10幾分鐘點刷3隻 馬會快啲落到9.5

有+1都執到啦

澳假就係最無可能嘅野 會發生。

神船角複製上兩場有冇可能

2/25自己諗啦

水手cup到 我食屎

唔出奇

626個種廢唔講得笑
不過山口成日撚手足

神船9.5b得唔得

屌啦輸磐田

Ok

屌你老母澳假幾耐冇開過大波

垃圾墨勝

屌 我要神船10角呀。 快啲啦

唔會，我信山口組屌爆佢

冰了

上啊

屌 三賤猜完未 落底猜 Dllm

澳假開波啦

召喚連詩雅

神船連多三角

山口快入626

墨爾本失敗 下球ok?

手持水手下盤
再補埋個3.5大
想問吓可以點輸？

GOOOOAL

入呀！！快d

2-1

屌屌屌屌
1.水手9.5s（入多注）

10秒

goal

入了

咁撚勁

多謝晒 跟左即入

水手jump

唔好開心住...

勝利快撚啲入多粒

勝利撚狗盤

墨勝 入多粒...

縮汪買勝利NG就中

屌你老母飛腳唔入
屌你老母墨勝咁樣贏一球就算？

2分鐘cashed

澳假是但一邊黎多粒唔該

三箭果場仲有球
我覺得係主
先買為敬

21

三賤得1角 Dllm

2:1

栢C賣分味好濃裂

墨爾本 你今日唔穿盤 我屌穿你老母

山口絕殺佢

無FAKE

比馬踢成點

山口快入唔好撚我

3.5B

妺

船比多兩角

澳假 一日未吹雞 一日都唔好gel 住

係噴射機教識我 入咗12碼都可以唔當入

比多兩角啦船船

普度咁都唔入

-2c!!

欠2C

神船比多2角啦

買下一隊咪GEL得

得ge放心

神船 十角。再2：5。

我好記得
果場我買左3k ng
5倍幾

ok???

刷角

勝利-2c

澳職咩

墨爾本入多球3:1完場啦好嚇

我跌錢跌到喊

比馬00 HT又死幾多手足

2c就夠！！勝利船！

4:1 OK？

批准

山口

諗多左啦

山口組

三賤又唔幫手刷

墨勝2：3 ok?

山口撚左我成場

山口組!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

紅鑽

浦和

中山ching

10c完ok?

本田

神船個16號好戇鳩空門都頂斜

屌你咩閪鑽
買你果時又輸

我條五串1呀

飛腳降班啦 主場都咁

山口 紅鑽

屌你飛腳…

召喚山口手足集氣頂住

全部絕

臭腳

紅鑽9.5 s慘死

係就快手3-1啦
4倍3.5大呀屌你老母

屌你臭腳

神船 9角 好唔好？？

水手9c

再買左神船no goal收息

墨勝9c

-1

日本波又輸
日本波成個月未贏過

仁川比多球

墨9999999

神船補5

神船比多2c

2角ok?

gchi M狗

山口1:1

墨勝比多球

墨勝9c完場ok？

approved

救咩角呀 墨勝 屌你老母

有無苦返地獄feel

3箭gel得未

墨勝 快絕殺

澳職10C

10c

9.5b @2.33 cashed

墨 10c

勝利快能啲入多粒

刷多隻

屌屌屌屌
1.水手9.5s（入多注）🖕🏻

又腳又輸 屌

求下你墨勝 比我贏半

炸左
如果唔係好精彩

水手又刷屌

吊爆角

三箭可能入多粒

澳假開撚夠細波未

墨爾本贏3:1我抽3個派2舊水 屌你老母 黎多球

我明 角膽 ready

7串21斷臭腳

Lm同路

9.5 cashed

正

我入3注 最高得2.22

唔好

兩場差一隻角

我

me

又角膽

又反手，你媽媽

好過冇啊

飛腳補4

三賤好仆街落底鳩猜都唔出波

墨勝贏唔到盤就比人入啦

水手10。5b應該得

本田救咩角

冰住佢啦 勝利

收錢

度度珀G了

我媽媽係你

三箭禁屌

刷啊

領先2球啦CHING

神船一個連c，比我明10c ft la

墨勝隊大仆街次次贏1球

-1c

10c未啊船

火箭絕殺未

澳假比多一c得唔得

唔知開唔開到10.5b
跳咗船希望開到

9。5s咪殺我

澳假又黎中位數

祈求神船送角好過啦

有無補

神船9c la 好唔好

手足

屌你老母墨勝 屌你個球證12碼

三賤得1c 好難唔豬

澳假補時冇c?

澳職10·5s
慘死

刺激過坐過山車

點解飛腳個主場咁廢？對唔對得住球迷？

放棄好彩要咗三賤6倍反cup

仲係10呀

半大可以嗎

柏斯半大 gogogo!

半一全九都唔畀埋我

船9。5s都要死唔撚賭

11c未

快

補5呀CHING

咁早貼飛

上船

臭腳我屌你老母射走我5千

嘩 奇蹟10C

飛腳半1全10

快刷

下場

開左波啦咩

下場黎

神船ft?

神船幾多角。係咪完左了？

事前

SOR

輸到眼花

9

光輝半大

力做角膽？？？

輸到想死

8

ok. , 謝謝

但如果這個週末他們贏紐卡素噴射機，而悉尼又失分便可提早封王。

8呀

補時冇角

勝利你唔好叫勝利喇 不如叫廢柴算啦
過3關 去到呢關斷 屌你老味

無角了，針

8呀CHING

叫親勝利都冇好野

澳職有11C 我而家JUMP落去

力做角膽

D波咁正常 點賭

屌你老母勝利
3串1又斷

球半2球都賭

OK又唔洗JUMP

10c頂到

喔。8.5開唔到添

我仲慘7串21斷1關

9.5 10.5s

屌你老味 次次一補就唔會爆角

3.5s cAshed

重新開始：目標十連勝
1.甲府風林［0/-0.5］❌
2.岡山綠雉［0］
3.中岸水手［+1.5/+2］✅
4.紐卡素噴射機［+1/+1.5］

柏g allin了

輸40

屌你老味中岸水手
食撚屎

光輝呢場贏就冠軍

祖 psg

勝利控住個波又唔撚攻

10.5s

強隊輸波就會爆角但贏緊臨完場就唔好去追大角會妹到你屌地

唉 dllm勝利

屌佢老味成家比狗屌

大分水手CASHED
珀斯有無同路

psv 開到 4/4.5

唔駛踢季後賽咩

力造細波

深盤

山雅逸未

強隊次次呢啲領先位置時 就會放軟手腳
我買噴精贏

澳假今輪強隊全閪

係燥咗

屌你老母 叫親勝利都係仆街黎 以後長追對家

基達直接買和好了

柏g

追到澳假開返大波為止 繼續3.5b 屌你老母

珀G即場9.5入手

珀g盤幾吸引
但成日贏波輸盤

來不及解釋了趕快上車

1）珀斯光輝-1/1.5

個堆要去踢亞冠嘛?

輸半搏全咋

屌你老母比馬識入未

認真出水，push

睇睇先

屁馬神奇更衣室
柏g

墨城山雞
成round下盤 追到斷先

又要等佢開波 澳假真係

山雅快456

遲開波 = 假波。是咪定律來？

照屌珀斯了
唔驚

你買咩呀明日小姐

半1:2全1:2

柏豬開波

半大 等即場再轟9.5 8.5

Yes
所以澳洲全部假波

噴精fg. who 跟

delay 5分鐘@1.7
10分鐘@3.1

陣間神船派錢 試下買8.5

笑咗

腰斬@4.9

澳職買5買？

3.5s

戒賭啦 第一日買澳假咩
澳洲準時仲驚

買澳假都唔買閪甲

腰斬通常30倍

利申今日燈

賀fun咸球半兩球？ 出黎搞笑？

My fd told me 10.5s but I want 11.5s

客win la

10.5s 9.5b 10c ft Cashed

屌 1角

屌 角。落唔番